其實係死者父母先提出「單次個案方式」移交疑犯

//有報道指，死者潘曉穎的父母在六月底、即政府宣布暫緩修《逃犯條例》後，曾致函林鄭月娥提出四個方案，包括賦權香港法庭審理單一個案，以行政指令方式單次移交疑犯，賦予香港法庭域外法權，以及勸說疑犯陳同佳到台灣自首。//

某程序上，其實個彈先係死者家屬果到要拆